(國會示威) Trump落令白宮下半旗, 悼念兩位殉職的國會警察

Trump落令白宮下半旗, 悼念兩位因示威受傷而殉職的國會警察

更正: 當中Howard Liebengood係死於(國會示威後)自殺, 但Trump 照樣悼念佢

自殺

呢次侵做得好

心理陰影?
始終單野太大獲

得香港啲無人性狗隻唔會

被自殺？

自拍，開閘，曾做運輸……等。都要被自殺大把安家費

傳說比人用 n word鬧，但佢係白人

無腦個班侵粉，侵侵都講到明，如果你地仲話支持拎武器去圍就職典禮，咁同班小粉紅有乜分別?

港狗：強姦殺人都覺得無錯

d藍屍點算
前幾日:係外國，人地開槍啦
今日:...

服役14年 撐侵撐到無左條命嗰位女軍人呢

真係一句暴徒就算？

其實啱 不過係示威嗰邊開

中美和好未？

侵侵唔悼念女軍人？割？

個分別係小粉紅冇槍權反抗共產黨囉戇鳩

Push

侵=藍絲

侵都算係咁，俾人逼害到咁都繼續好嚟好去，反而班愛侵力係咁lur